覺唔覺最近TVB已經冇乜再提跨平台總收視？

平時會拎跨平台總收視嚟打飛機，最近真係唔見佢拎出嚟講，係咪因為收視跌到仆直所以低到拎唔到出嚟打飛機？

無綫的收視持續下跌，昨日無綫公佈7月22日至28日的收視成績，可謂慘不忍睹，一向深得觀眾支持的《愛·回家之開心速遞》，竟然跌破25點，跨平台總收視只有24.4點（約157萬觀眾收看），相信是近半年來的新低點。譚俊彥和張振朗的新劇《包青天再起風雲》首周播出，不過跨平台總收視只有21.9點（約144萬觀眾收看），暫時成為19年無綫黃金檔三線劇首周最低收視的劇集。

收視已經唔係重要，近排師奶都無心情睇電視啦
一定要罷買佢81台同新聞台所有廣告

viu會